點解鐘意聽gay 歌就會俾人話gay？

近排開始鍾意聽勞斯萊斯同埋在錯誤的宇宙尋找愛

之後啲fd就話我好gay

仲要後邊嗰首根本都唔係講gay 係講錯愛

利申有女

根本就唔關事

又要鍾意聽gay歌 又要唔肯承認自己係gay